其實單程證武警，大陸假警察果D要廣傳。

其實單程證武警，大陸假警察果D要廣傳。
冇number冇委任證，
仲有嗰班速龍全部遮曬number。 都唔知係咪香港人。 講嘢有大陸口音。

總之冇number嘅就係假警察。 邊個叫你唔將委任證同number放喺當眼處。
畀人懷疑都無可厚非

依家唔係屈你差佬，而係依家警察好有可能係畀一班假警察去偽冒。

坦白講班警察一早已經打橫行，話知你影低佢個樣或者number

因為成個政權都支持佢哋殺人

所以正路嚟講佢哋唔會介意畀你見到佢個number或者身份

沙展22號咁串就知道佢哋根本目中無人

問題係嗰次立法會議員講埋法例要求佢哋出示委任證都唔肯就證明身有屎， 公安武警解放軍是但一種

記者快撚d prove
問鳩盧偉聰

違反一國兩制的證據，如果夠strong，外國實diu爆

大大聲話拉人？
自己都知法犯法
憑咩拉人呀警犬

未夠証據喎

唔怪之得冇咩人比人拉襲警，因為佢地全部都唔係警察

推到班狗仆街死

毅進仔失業呀

香港嘅黑警失業了

唔怪得知唔識英文

宜家就要搵下證據
點先證明到e班係公安
搵到既話香港政府等死啦

fact check 左先 本身香港警察都唔當人係人唔明點解要班馬

9 up

55

梗係講撚咗先啦，傳下傳下
等盧偉聰自己澄清啦，
冇委任證冇number喎， 自稱警察，
係咪睇咗衝鋒車？

連小學生都分得出，警察一早有公安入侵左

幾千蚊就請到隻又打得又狼既湖南仔。港警應該慢慢被取代

無fact check
又想幫死警犬洗底？

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

唔太關事
香港班PC仔都一樣唔識

手足合力推一個打狗post !!

從根源入手解決問題！

你想矮進仔識幾多

推

Push

推到全世界知

處長可不以書面聘約而僱用任何人臨時出任警務人員。

一哥請外勞洗唔洗你教？
再嘈散仔都無得你做，全部轉中國公安落嚟兼任

有冇計推上國際

上網睇到呢條例我都啞撚左
但又唔多覺之前有人討論過/講過

應該係最近自掘到出嚟
平時無乜嘢，邊個會研究啊

有個60歲阿伯 老吳 咪俾人搵襲警

拉 自膠

push 有都唔奇

仲要影大合照 無黎過香港？？？

我著背心都係cc

確保佢哋有掛查到資料嘅委任證先可以執勤好重要

唔洗單程證啦，有隨意門

係

公安不是警

法國黃背心運動的 8 堂課